(DSE GEOG)地理地理 健心做起

所謂”心態決定境界”, 你想5*,首先要有一顆可以容納5*的心。

考試唔單單係測試學生的知識，其實同樣重要的是考試技巧+表達能力。

好多學生問我：我死溫十日可唔可以5*？

我可以講，你講得出呢句，代表你未有考試的心，未有考試技巧。

你點樣死溫呢？ 用幾耐死溫呢？ 用咩形式死溫呢？ 點解死溫完都無信心呢？

重點係你有幾準確去溫，每一次溫書可以幫到你幾多，可以回答到邊類型的問題。

所以你要想高分，先要放下GEOG可以”死溫”呢個諗法

想搵CE + AL GEOG 皆A 的GEOG 考試技巧將軍，歡迎 telegram

主科都未考 咁快溫定地理

呢個係一個都市傳說

其實地理同主科關係密切，由你點樣組織文章、用字，到增加文章內容，地理同主科係相輔相成。

5*潛能可以令你同時進步，概念技巧互相運用，但係普遍的學生只會單程學習，咁樣所以你花五個鐘只能進步一科，優秀學生可以五個鐘同時進步兩科

留名

背 寫 諗 掙扎！！！

2016 5* lm

一陣down tg
求指教

等你